美國人為咗過肥年去到幾盡。。。。。。。

美國佬下星期一過年,今晚應該會賣股cash out

肥羊